
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: — aménager le stationnement sous la dalle pour faire la distinction entre les parkings résidentiels et le parking commercial et réorganiser les accès en conséquence ;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: — aménager le stationnement sous la dalle pour faire la distinction entre les parkings résidentiels et le parking commercial et réorganiser les accès en conséquence ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: — aménager le stationnement sous la dalle pour faire la distinction entre les parkings résidentiels et le parking commercial et réorganiser les accès en conséquence ;
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: — aménager le stationnement sous la dalle pour faire la distinction entre les parkings résidentiels et le parking commercial et réorganiser les accès en conséquence ;
No features found.

